18歲以上既請入

講真 連登有d人真係好低質 見到人有成就就踩踩踩 仲要唔可以駁佢 一駁就話你打手，唯一拜既就係d偷拍大波妹 見到淨係識吠：more more more 好似隻狗咁想幫人舔，然而我覺得網上太多心理有問題既毒撚係度帶頭吠，然後成班就羊群效應咁 一個咩就個個咩 好心你地就唔好比d毒撚牽住走啦，有返d自己既諗法再評論

認同既
唔認同既
醒覺下啦連登仔

認同就正評
唔認同就負評既post 先係最戇鳩

乾又點？唔乾又點？同我講既野有咩關係？你聽得明我講野既重點？我係講緊隻眼乾唔乾既問題嗎？